CCTVB：再購美國大豆 中國為大贏家

tvb日日打飛機唔攰嘅咩

痴線，以為係假

係，又贏。

買又嬴，唔買又嬴，嬴哂

出門前見到真心笑撚左

啱啱我都睇到，笑撚死

廢老：我一早話咗中国實贏架啦~

中國成最大贏家合集 +1

棄購美國大豆 中国為大贏家
巴西豆價格急升 中国為大贏家
再購美國大豆 中国為大贏家

咩都贏

老母成日去百佳買米 咁佢咪贏左誠哥?
返去恭喜下佢先

原文:

While both Chinese buyers and U.S. farmers are casualties of tit-for-tat tariffs, the truce initially was seen as a major boon for American suppliers, with expectations of about 10 million metric tons in Chinese purchases. But China is said to have bought about half that amount and, by dipping its toe back into the U.S. market, it not only generated goodwill for the trade talks, it also managed to lower the premium for soy from Brazil, its other major supplier.

“Was that all strategically planned? I don’t know, but the Chinese got the best of both worlds," Steve Nicholson, a senior analyst at Rabobank, a leading lender to the agricultural industry, said in an interview. “They’re some of the best traders in the world.”

For the U.S., that means China is probably going to revert to buying beans from Brazil when supplies from the current harvest start filling silos at top ports from February or March, Veloso said. Brazilian growers planted soybeans earlier than usual last year, partly because they expected to benefit from the U.S.-China trade war and the weather was favorable.

“The main beneficiaries from this whole process were the Chinese,” Veloso said. “They bought cheap soy in the U.S. and they will now buy cheap soy in Brazil. Their decisions have huge sway in the international market.”

“The main beneficiaries from this whole process were the Chinese,” Veloso said. “They bought cheap soy in the U.S. and they will now buy cheap soy in Brazil. Their decisions have huge sway in the international market.”

China will be the biggest winner

忍辱負重買番美國大豆都係為左降低自己成本

巴絲話我知
買咁多做乜

真係痴撚線

我仲以為自己努視幻聽

幻視⋯

傻撚咗

當初係支那on99
造成巴西大豆加價

依家被美國佬
玩到一棟都無
同返美國買豆
就話拉低巴西大豆價格

一開始
邊個叫你同美國佬鬥氣

係唔係都贏。

買同唔買又贏。

重之就贏啦！

CCTV

溝貨

笑到肚痛

tvb幾時執

要出個如何才算贏中国

今朝睇新聞見到話中國買大豆係釋出善意，我心諗

跪低都係善意既一種

唔係點叫贏國

10蚊變左20蚊，而家比人玩殘左，用15蚊買，同人講平左

圍骰, 通殺

係咁贏
支那人一地都係了

精神分裂唔睇醫生

硬食左10%關稅, 中國為最大贏家

中國真係無得輸

不如改名做贏國啦

你輸返次得唔得呀大佬

有咩慘得過有廢老覺得係中國對美國手下留情

做緊fyp

肯定燃，CLS

嬴國名不虛傳

又贏點同你玩

正反都贏
點撚玩啊

又嬴

真係嬴唔到

衰過央視十倍

遇強即屈 借花敬佛

有無人解釋下贏係邊

岩岩睇到呢個飛機新聞 笑撚到我 到底佢自己講緊果陣心入面諗緊咩嘢

贏，無輸過

係咪有連登仔入左去寫稿
咁撚痴線都寫得出

duckspeak

公我贏 字你輸

又贏

寫稿條友會唔會面紅？

猛虎落地勢嘅極致...

啲賭仔真係要學下呢啲心態

「連出三鋪沖，成為大贏家」

「差落一身貴利，成為大贏家」

「輸到妻離子散，成為大贏家」

心態勁正面，無野影響到嘅

大陸豬都死得7788 重買d大豆返去比邊個食？

之後無人買d豆 又放到變壞

又可以變贏家？

中華贏民共和國

CCTVB都要你贏

厲害了

求下你輸一次睇下

面唔面紅

你映射緊連登仔

徐曉冬=侵侵
詠春大師=屎大大

大師：我沒用內力，怕弄出人命

跟住養新一批豬又食d壞既大豆

tvb

垃圾電視台

贏国

阿Q精神

中央電視台都唔夠打飛機打到咁

寫稿條友真係曲直難分
tvb要加佢人工啦, 新聞都俾佢做到咁有gimmick

其實係咪燒俾啲死豬？

一個負評都冇

字我贏公你輸

共產黨賣國賊

中國為最大贏家

輕鬆又贏

拍俾啲無知廢老睇 我阿嫲睇到好興奮

無得輸，必勝！連登仔會用連登力量出盡全力支持中國！

「連出三鋪沖，成為大贏家」點會咁好彩連出四鋪，第四鋪無出沖！贏！

「差落一身貴利，成為大贏家」可以節約用錢還貴利，順便學下儲錢！贏！

「輸到妻離子散，成為大贏家」單身一個，可以去call g！贏到盡！

買就贏，唔買就係美國輸
所以都係贏

而家係由阿Q，報道呢則新聞

樂觀sir

到底上帝可唔可以創造一件贏國贏唔到嘅事

足球

中國為大贏家

打飛機打得多會腎虧呀

中國足球

冇負評

CCTVB 新聞向大公報進發。

琴晚新聞報台灣軍事防禦點抵擋中國 擺明話比中國知要點打

豬都死晒，仲要大豆黎做咩？

贏撚左咼
雖然世盃 國家隊沒去 但小龍蝦 中國廣告 蒙牛 全都去了

416正皮 0負皮

冇野阻到tvb幫贏國打飛機

廢老都笑你on9啦cctvb
唔係以為呃到下化

cctv都冇咁離譜啦
真係當自己觀眾係on9咁撚

尋日聽到幾個阿伯話貿易戰下中國好傷

影射緊你

tvb嘅飛機AV片 同 你哋啲留言
令我笑足成朝早

今次我贏

仲以為係老納

CCTVB要你贏
習大大點都冇得輸

Jer都打到赤一赤

對比過去十年，現時美國大豆價格係低位

2012年發生乜事，點解會咁貴？

認真 傳媒政府操控咁講都預左
但真係有大把on9支那人相信先好笑

點都贏 吹咩

多國棄用華為，中國又贏

習近平真係高進黎
根本冇得贏佢,多多都輸比佢

搜尋相關新聞搵到話當時美國中西部旱災
Corn, soybean prices shoot up as drought worsens - Jul. 19, 2012

標題打返小心地滑嘛
成地精好撚跣呀
又贏

寫稿讀個位自己有冇笑？

今朝到而家仲係冇負評

搵食啫

買唔買都贏， 真係辛苦

究竟點先會輸

唔好叫China喇，叫Winner啦

0負評 贏到開巷

根本提出加美國大豆稅嗰位要捉佢去打靶
唔買美國大豆, 係自己將自己變成輸家

買 > 贏
唔買 > 贏
買貴咗10倍 > 贏
買一半唔買一半 > 贏
一陣買一陣唔買 > 贏
想買但人地唔賣 > 贏
唔知買還是唔買 > 贏

銀河唯一的秘密 中國最大贏家
正氣朋友性格忠實 中國最大贏家

呢度講嘅都唔係無道理

原本大陸唔買美國豆
巴西佬梗係抬價
但豆量唔會突然增加
佢賣貴但都未有咁多貨賣
呢段時間大陸反而係食儲備同節食多
真正買咗嘅貴貨有限

見到咁於是乎巴西佬就去擴充生產多啲賺多啲
點知收成時大陸又話買返美國豆
貨太多自然會被人壓價

一來一回
如果巴西佬夠on9 over-plant 太多
話唔定大陸真係有賺

有冇link
特登上tvb網都搵唔到

2019-01-18 06:14據報美財長倡取消中國關稅加快談判進度 財政部否認

2019-01-18 10:07據報劉鶴訪美商重新入口美國雞肉 美方否認擬撤關稅

怕咗你地 後一段冇咗：
「一旦沒有協議，美國就會隨即調高2000億美元中國貨的關稅，稅率由百分之十升至廿五。
自從中美元首上月初會談後，中國已先釋出善意，例如重新採購美國大豆、容許五種基因改造大豆入口等。荷蘭合作銀行認為，其實這對中國最有利，因為可以拉低另一來源地巴西大豆的價格，降低整體入口成本。」

[quote]2019-01-18 06:14據報美財長倡取消中國關稅加快談判進度 財政部否認

副總理劉鶴月底訪美前，據報美國財長姆欽建議考慮取消中國關稅，但美國財政部隨即否認。

副總理劉鶴應邀，敲定本月30日和31日訪美，繼續推動中美貿易談判之後，美國可能有更多行動展示誠意。

《華爾街日報》引述消息指，財長姆欽在一系列策略會議上，提議由劉鶴訪美至三月談判限期之前，先取消對2000億美元中國貨加徵的關稅，期望加快談判進度，換取中國更多讓步，例如同意實行長期經濟改革、處理對外資不公平、強逼技術轉移等問題，其後再考慮取消餘下500億美元中國貨的關稅。

但對華態度強硬、獲總統特朗普委任，主責與中國談判的貿易代表萊特希澤反對，強調放寬關稅等同示弱，重申過去經驗顯示，中國未必完全實踐所有承諾，即使達成協議亦不能盡信，認為必須先待中國完成所有承諾，才取消關稅。

美國財政部迅速否認報道，表明不同做法都只在討論階段，不論姆欽或萊特希澤，都沒有正式向總統建議如何處理與中國的談判和關稅，更強調談判距離完成仍然很遠。

不過據報希望美股上升、彰顯自己施政成功的特朗普，已表明想談判有成果，更向萊特希澤施壓，要求與中國達成貿易協議，令萊特希澤近期態度亦軟化，同意如果三月能達成內容詳盡的協議，可以考慮取消部分關稅。

一旦沒有協議，美國就會隨即調高2000億美元中國貨的關稅，稅率由百分之十升至廿五。

自從中美元首上月初會談後，中國已先釋出善意，例如重新採購美國大豆、容許五種基因改造大豆入口等。荷蘭合作銀行認為，其實這對中國最有利，因為可以拉低另一來源地巴西大豆的價格，降低整體入口成本。
2019-01-18 10:07據報劉鶴訪美商重新入口美國雞肉 美方否認擬撤關稅

副總理劉鶴月底訪美，據報中美討論由中國重新入口美國雞肉。美國財長姆欽曾經建議考慮取消中國關稅，但美國財政部隨即否認。

副總理劉鶴應邀，本月30日和31日訪美，繼續推動中美貿易談判。《華爾街日報》引述消息指，美國農業部已通知業界，除了採購大豆外，兩國正討論貿易協議當中，包括中國重新批准入口美國雞肉。

中國約四年前因為爆發禽流感，禁止入口美國雞肉產品，至今仍然未取消。再之前美國一年曾經出口近2.5億美元雞肉製品到中國。

美國亦可能有更多行動展示誠意。報道引述消息指，財長姆欽在一系列策略會議上，提議由劉鶴訪美至三月談判限期之前，先取消對2000億美元中國貨加徵的關稅，期望加快談判進度，換取中國更多讓步，例如同意實行長期經濟改革、處理對外資不公平、強逼技術轉移等問題，其後再考慮取消餘下500億美元中國貨的關稅。

但對華態度強硬、獲總統特朗普委任，主責與中國談判的貿易代表萊特希澤反對，強調放寬關稅等同示弱，重申過去經驗顯示，中國未必完全實踐所有承諾，即使達成協議亦不能盡信，認為必須先待中國完成所有承諾，才取消關稅。

美國財政部迅速否認報道，表明不同做法都只在討論階段，不論姆欽或萊特希澤，都沒有正式向總統建議如何處理與中國的談判和關稅，更強調談判距離完成仍然很遠。

不過據報希望美股上升、彰顯自己施政成功的特朗普，已表明想談判有成果，更向萊特希澤施壓，要求與中國達成貿易協議，令萊特希澤近期態度亦軟化，同意如果三月能達成內容詳盡的協議，可以考慮取消部分關稅。

即係兩個人打交
其中有個人揸把野想片人
點知原來把野會片埋自己, 仲傷過對手
然後佢掉咗把野, 聲稱自己係winner

邊個唔滿意就漂隻非洲死豬去你國家

TVB d友仔 擺明 特登引人笑

支那精神勝利方式真係宇宙無人能及

美國：還掂你都係亂up，你俾我贏返次，你俾返少少面我

TVB新聞好小器。
有段新聞我貼條link後一日已經冇咗，
同埋有d貼tvb, cable,now新聞短片網站被YouTube停權，無貼TVB嘅無事。

美國一直輸冇贏過點算 中國2025就快變2020啦

美國由頭到尾都冇諗住用大豆打支那
係支那想用大豆打人, 結果自己捉蟲

咪係 老衲 囉

班無用腦嘅人睇咗又真係會信

魯迅所講既中國人阿Q精神

贏喇 我贏咗全世界喇

以為係外交部打緊飛機

仲痴線過老納啲post

中國就快會開$500上$100000既post

一日三次咪算少囉
tvb j 國家唔洗射精
冇體力上限

都話啦。支那買唒美帝既豆，等佢缺糧

支那又贏！
支那狗應該追擊，依果時候亮劍

唔亮劍都贏 亮埋美國亡國都似